#Корзина
# Оформление заказа с самовывозом в профиле физлица через поиск товара и добавление его в корзину

#Smoke


Cart10

Оформление заказа с самовывозом в профиле физлица через поиск товара и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  физлицо: teststroy1@mail.ru пароль: 123123
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
2. Тестовый юзер авторизован и открыт его профиль
* Шаги:
1. В поле "Поиск" ввести "Шуруп" и нажать "Найти"

2. Нажать кнопку "В корзину" на одном из шурупов

3. Перейти в корзину, нажав на иконку

4. На страницы Корзины нажать "Перейти к оформлению"

5. Нажать "Продолжить" на странице "Оформления заказа"

6. В открывшемся окне выбрать вкладку "Самовывоз"

7. Выбрать дату Самовывоза и Способ оплаты "Картой или наличные в офисе"

8. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

9. Нажать кнопку "Оформить заказ"
* Ожидаемый результат:
  Появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. На почту приходит письмо со всеми подробностями и ссылкой для оплаты

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп| Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA |
| ---------- | ----- | --------| --------| ----- | --------| ----------- | ------- |
| 2023-09-25 | 12:35 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | BLOCKED  | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-09-28|11:37|Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0|PASS|Chrome 117.0.5938.60, Android 10|PASS|17.09.2023|Татьяна|

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп              | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | --------| --------| ----- | --------| ----------- | ------- |
| 2023-09-25 | 12:36 | Chrome 117.0.5938.89 Firefox 117.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
|2023-10-01 | 09:40 | Chrome  116.0.5845.190  | PASS  |  MIUI 14.0.2 Chrome   | PASS | 01.10.23| Алёна |
|            |       |                                      |                                |                                  |                            |             |         |
